{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 인천송도 (구 알리스위트) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時です。 土曜日、日曜日、祝日は午前 11 時までにチェックアウトする必要があります。 ただし、ホテルの都合によりチェックイン及びチェックアウト時間が変更になる場合がございます。 客室の内部施設としてはスタンダードルームとデラックスルーム、プレミアルームがあります。 スタンダードルームはネットフリックスの視聴、個人アカウントの使用、デスクトップパソコンの使用が可能で、デラックスルームはデスクトップパソコンの使用が可能です。 プレミアルームは、すべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。 また、全客室ではワイファイが使用でき、ヘアドライヤーやウォッシュレットも設置されています。 アメニティは無料で提供され、数量限定でビーチアイロンのレンタルが可能です。 フロントおよびその他の施設では無人キー発行機を利用してセルフチェックインが可能で、チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前12時です。 また、すべての客室は2名基準であり、追加料金が発生します。 満5歳未満のお子様は無料で、満5歳以上のお子様は10,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具の追加費用は布団、パッド及び枕が含まれており、22,000ウォンです。 客室は禁煙室ですが、ホテルの外では喫煙が可能であり、客室内での喫煙時にはペナルティがかかります。 未成年者は宿泊できず、保護者同伴の場合、未成年者宿泊同意書を提出しなければ宿泊できません。 いくつかの客室はランダムに割り当てられ、お客様が指定することはできません。 商品徒歩特価、1人パッケージ及び20時チェックイン割引特典が受けられます。 キャンセル規定では、チェックイン4日前までは無料でキャンセルでき、チェックイン3日から2日前までは50%の払い戻しが可能で、チェックイン1日前や当日にキャンセルしたりNo-Showの場合は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日は何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日は午前11時までにチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはスタンダードルームとデラックスルーム、プレミアルームがあります。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームで何が利用できますか？",
            "answer": "スタンダードルームではネットフリックスの視聴、個人アカウントの使用、デスクトップパソコンの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームで何が利用できますか？",
            "answer": "デラックスルームではデスクトップパソコンの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "プレミアルームは、すべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "客室ではワイファイが使用でき、ヘアドライヤーやウォッシュレットも設置されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビーチアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、数量限定でビーチアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、フロントおよびその他の施設では無人キー発行機を利用してセルフチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "満5歳未満のお子様は無料で、満5歳以上のお子様は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用は何ですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は布団、パッド及び枕が含まれており、22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。ただし、ホテルの外では喫煙が可能です。客室内での喫煙時にはペナルティがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できず、保護者同伴の場合、未成年者宿泊同意書を提出しなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては指定できますか？",
            "answer": "いくつかの客室はランダムに割り当てられ、お客様が指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "特典や割引がありますか？",
            "answer": "商品徒歩特価、1人パッケージ及び20時チェックイン割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン4日前までは無料でキャンセルでき、チェックイン3日から2日前までは50%の払い戻しが可能で、チェックイン1日前や当日にキャンセルしたりNo-Showの場合は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 794
    }
}